（世界大戰）香港大波偶像，最想射精邊個？

諗唔到候選名單，你地幫手諗諗先

唔知醜嗰下值得鼓掌

我代表連登仝人予以高度讚揚及肯定

Who ?

我係揀Renee BB

李蔓瑩Renee

偶像？上面一個都唔識

波？我地無架.jpg

高海寧

長腳蟹?

發覺香港真係諗唔到有咩大波偶像

沙律

dada

陳瀅

lm

肥苟？？

1. 李蔓瑩Renee

2. 程美段

3. 高海寧

4. 呂慧儀

5. 張沛樂

6. 陳靜

7. 陳瀅

8. 苟芸慧

9 關心妍

冇得輸

1。 肥苟
2。黃泆潼
3。姚樂怡

夠皮

Lm

豆豆

Name

閱

又要打J

真乳神

苟姑娘應該贏晒

句歡迎自行提出呢?
抄po都抄足啲啦屌

港女

Dada 係正

Tanya ng

嘩

邊鳩個？

邊鳩個都好啦 咁撚樣衰

欣宜

用足球射

who

ViuTV隱性低調大波楊偲泳Renci

白雲

家燕媽媽呢

揀Heidi定鄭秀文好

白雲 (好似係)

po欣宜果d見一個block一個

波波

Carol

Tiffany Lau 正呀

叮噹妹

正喎咩名

劉佩月

雷凱欣

以前舊登有個吳鎮宇成日狙擊Carol

老夫

lilian淫簡

矮到仆街

E 神

雷神

想屌同矮冇關係㗎

港女真係無攞左身份證王李丹尼

沙律好撚正

響呢個角度射入去

貓女

Aka Chio

講大波梗係
彭丹
葉子媚
葉玉卿

[

求名 唔該

renee
larine

陳庭欣
羅林

dada coral

趙碩之不過聽講佢真人性格好撚難頂

叫你射精姐，唔使睇性格喎
同埋ff post黎

朱晨麗

係香港搵10個有少少名氣既大波妹都咁鳩難

push up bra夾出黎

好似梅小慧

G

你都差唔多時間睇定棺材了

動漫Maggie

質素好撚參差

雷神？

1.肥苟
2.沙律
3.DADA

睇到第三張先認得

真人同相好似差好遠

周秀娜

識貨

Renee no.1

屌爆你地咩
LOOK左咁多頁竟然無Catgirl

1

Jeana果種淫

邊個夠佢黎

梁凱寧

咁耐無人po三大波神

dllm 宇宙漿柒撚到

好假,入面裝咗水球

我朋友識佢
佢話jj堅唔似個樣咁
係比較單純
娛樂圈少有

你真係唔識架喎

Renee 燈占就好啦

阿妓咪撚刷角

名

港女有波多數無樣
台妹真係乜柒都有 完美好撚多

好似話比人呃唔少？

啲奶墜嘅

上面全部大波就係偶像

篠崎愛

葉子媚

白雲正能到

沙律係正，但有公開男朋友之後變左零幻想空間

大陸人 不了

mk空？

佢真正愛香港

當中有幾多個係假波？

1.肥苟瘦苟都要
2.Renci楊偲泳
3.dada or 沙律

波呢？

屌你 依啲肥腫難分
個樣又成個呀嬸咁 行開啦

佢去咗邊?

你想與世界為敵呀？
大家想真槍實彈射你多過想對住你射精喎

我老婆仔

renne cheng國際學校有錢女

我狗衝呢type

呢個真心正 由佢唔紅追到而家

佢條仔唔係話唔比佢行性感 呢排fb係咁露波

Who

百貨應百客 咸魚白菜各有所好
你理得人口味姐

catgirl 都無好難討論

去左台灣讀書 宜家封哂胸啦

邊個

Fake ball + 整容失敗

呢排瘋狂出單人波波圖
條仔好耐無浦頭

沙津嬴哂,最重點係對波嬴哂

蔚雨芯

Dada

Rose ma

kama 羅凱珊

好似做左瑜珈導師

電波少女

貼嗰班自以為好出位好風趣

My favourite

果D人心地唔好呀

文青路線

大波？

吹bigger

台妹黎

自己開個台灣大波偶像啦

兒登係咁上下

vivian law

catgirl 果啲咪一撚樣

仲有果啲po d 柒既double may 出黎唔知咩心態，姐係同人講佢地平時屎都照食？

呢類傻西以為自己好幽默
我會見一個block 一個

收咗山未?好耐冇見佢出現，而家撈緊咩?

睇佢WIKI其實無乜野撈
可能都有搵下外快咁

仲有無SHOW波? 定封左胸?
見佢IG D相好密實

佢從良啦，响viu tv做緊girls talk主持，不過間唔中都仲會响節目入面性感少少，之前套劇身後事務所都客串過其中一個單元

當年嘅𡃁模嚟講我覺得佢個樣係數一數二靚

係幾正，條腰

係 人細波大樣又唔差

說好的大波呢

唔知佢係咪同條仔散咗 好耐都冇post相啦佢哋

最近見過姚樂怡真人 keep到既

滕麗名

香港果 d 真係連泡菜都比唔上

泡菜嗰啲假波 粒lin中毒咁嘅黑色

其實都唔出奇，條女咁後生樣又唔差，又夠大波，大把富二代想媾佢返嚟慢慢玩啦。條仔年紀大佢一大截，又唔俾佢行性感，條女都識諗啦，梗係襯依家後生有市場拋對波出嚟搵真銀啦，飛起條仔都唔出奇

歐陽巧瑩

MK巧盈都叫大波

其實條仔都應該有錢 而家自己開埋舖頭
佢尋日入醫院照x ray Renee 照去深圳玩

大陸G
朱晨麗
只留精
不留情

阿占有錢極，咪又出嚟做嘢十幾年瓣瓣都撈下儲到嚿錢，絕對唔係含住金鎖鑰出世嗰隻富二代啦

真心，唔係睇低阿占，只不過真心覺得renee仲後生未定性養唔熟啫

一開個圖片模式，八九成都係push到上心口

識貨 Ching

沙律 陳靜 陳瀅 肥苟

阿Gem愈睇愈正

Vivian Law
之前係𡃁模嚟

潔珍bb

竟然無Gathering

邊個？！咩節目？

Renee
larine
浸大E神
趙碩之
雷凱欣
莊端兒
崔碧珈
動漫Maggie
Phoebe Pang
Phoebe Hui
蕊蕊
蔚雨芯
Coffee
張秀文
大波寧
細龍太
陳婉衡
梁雪湄
姚樂怡
李珊瑚
廖碧兒
郭羨妮
黎姿
肥苟
Suki

之前杜汶澤問王宗堯果堆
係香港的都

呢啲女都走去捧 街邊都大撚把正過佢

dada 肥苟

只可以揀一個的話
一定係苟姑娘

咩名

More

樂觀sir已經沉迷酒色

冇左陣mk味

變咗偽文青冇晒吸引力

麥紫莉
楊梓瑤
楊卓娜

咁樣衰

其實冇 D 或以上都唔算大～應該

正囉，抱撚住黎屌

一定係陳靜 dada

睇呢個po就知香港都係平胸多
有少少波就叫大
上面除左雷凱欣同浸大carol有邊個叫得上大波

邊一忽文青

Who?

見過Renee 真人，都幾肥下 又矮

食屎狗

不轉不是人

不能只有我看到

呢個唔講唔記得，學生妹

都係唔好

好想一野渣落去

白色個件

尾五係？？？？

想射何雁詩,有無D好J的圖/GIF?

正常都唔痴埋條賭狗度啦
比佢中出左咁多連發算燈占執到啦

高汁post
好多回憶

經典 好似有張巴士站廣告既仲正

Viutv車車

仲有阿旦

正到標精

右邊想屌

小雲

精哥揀得點會太差

曲線求j 圖

梁雪湄真係好撚正
而家呢個年紀仲係咁正

家燕媽媽

咩節目？

Sorry 香港冇

陳瀅？

陳偉琪無人講

咁點

打少啲丁啦

佢真係好大波喎

少上線第一次睇，好撚好笑

話你丁到眼盲啊
上面我咪講咗囉

但樣衰
最啱比鬼佬唔當係人咁抽插

不過對奶正搭夠 波大遮三醜

Cassie Leung
話時話，佢近況點？
消失左近十年

佢以前有ig
依家已經搵唔返

程美段走撚開 完全唔掂

個feel有啲肥得黎唔靚

呢個邊忽係偶像

加埋200 歲未

你好撚高 ?

唔係巴打貼番出黎都唔記得佢,
記得當年成日j佢, 瘦底大波好撚正

陳芷尤

唔差, o個時未出名 同馬明拍沙灘倒奶 個個都話正, 出左gathering 形象先差左

恆生護士仔

經典

偶像

我要朱朱

食屎啦，狗公

大波

好玩唔玩玩死人

鮑

豬神

終於睇左 袁嘉敏
近年好少有香港女演員肯演露點戲仲要演得咁放
好多都係搵北方佳麗(當然港女唔夠大波都係另一個主因啦)

拍tvb劇時已經好like佢，真係令人噴精

何浩文抽哂水

唔講樣,講波

以前果個楊嘉雯

37定38G,有本雜誌影到佢海灘透晒點,果陣J到虛脫

好耐之前拍過三級嗰個？

Btw 圖呢

Google得逢有碼

以前本雜誌無打格仔

陳煒

楊嘉文我就識

...個樣

一定係Heidi

屌，貼欣宜母女個d on9 係咪覺得自己好撚幽默